東九龍暑假廢青排球Group (留低你嘅tg)

呢個Group 主要會Book 星期一至五 中午時段 (12:00 - 18:00 ) 嘅觀塘區體育館打排球

入Group 嘅巴絲要識三傳同開波就OK

有意留 tg 我會遲啲加你

123

晨早流流有無人！？

123123

Push

thanks!

1232126

有無人有興趣呀？

LM

thanks!

推推

有無人想打排球呀！？

真係無人打？

打波

唔識可唔可以黎學野？

你有幾多個朋友？依家我哋人數嚴重不足

明白﹐咁依家幫手推吓POST﹐等多啲人留名我再一次過踢你哋入GROUP 啦！

推俾更多人睇到

打波打波打波打波打波打波

btw 推

正！打左兩年新手打outside

btw打街場都正ah

俾多啲我！俾多啲我！俾多啲我！俾多啲我！

１２３１２３

ayboy

人呀

依家有10個了

有無人打波

有無唔係返工時間

無啦，我夜晚有嘢做

1more2more

中學生收唔收呀 有兩個

Tg?

唔係好識留 你留得唔得

咁你add 上面留咗名嘅巴絲再叫佢哋加你

好 唔該

1212

打波打波打波

推

加密出group link？

屌 想打 中學打左幾年
但係返工時間黎唔到

新手受唔受
略會一傳
以前玩跳高 想學排球但無人同我打

留ig 一齊玩

我要打波呀

有排玩過但太耐冇打唔係幾識打了
巴定絲多？

好似各佔半

開波未必過網又收唔收

唔計我自己
我仲有一兩個fd可以打

咩位都打得

有冇非廢青排球group 平日夜晚/周末

好遠

多啲多啲

有無得夜晚或者星期6日嫁

btw

push

其實加左人未

PM凸

321321

剩係識下手得唔得，有時仲會打出界

Tg:Watchmine

已經約好有一晚打波喇﹐留低 tg 入嚟落名打波啦！

新手揮揮手👋🏽

仲有兩個fd

三傳係咪即係打返個波過對面
新手想學下

想打有tg但唔識用

個GROUP 成型了﹐有興趣留 tg 再約

初中後冇打

有意

㩒錯制走左
可唔可以add多次

add 唔到你啊清

可能係 tg有防止被add 番功能

識用tg了
打過下，但幾年無打，想打翻

㩒錯制走左
add多次 thx

打波打波

@lihkgck
手痕想打下

廢青

之前有打開setter，兩年幾冇打

星期一 14/08 將軍澳區有室內 夜晚6點 到 8點，仲有空位

識開波唔識三傳收唔收?

識識地 照留住先

hitball

有興趣 之前中學同大學都有玩下

求加

笑

🙋🏼🙋🏼

仲有？

你tg setting 問題，我add 唔到你

打咩網噶？

235

今日打成點

Tg:Banaanaa

中學有打過下，想玩返，唔該巴打

幫推

Pish

tg kerec024

新手留名

想學野 仲有冇得打 tg Tonguenohair

之前係甲組球隊打青訓，依加轉咗細隊

歡唔歡迎媽媽級 你地通常幾點打

做咩無啦啦俾人踢左

點解散左個group既

無左grp 了